<p align="center"><a href="https://a-lux.kz" target="_blank"><img src="https://sport-market.kz/a-lux logo.png" width="400"></a></p>

# Тестовое задание

Порядок установки:
> 1. Склонировать данный репозиторий
> 2. Скопировать файл env.example в .env
> 3. Внести параметры базы в файл .env
> 4. composer install
> 5. php artisan key:generate
> 6. php artisan migrate --seed

## Задание

### Backend
Создать API поиска по таблице products с учётом следующих факторов:
* Исправление опечаток (Пример: агурьцы -> огурцы)
* Перестановка слов (Пример: Облепиховый чай -> чай облепиховый)
* Учёт наличия продукта хотя бы в одном из филиалов

API должен работать используя архитектуру DDD

Также API должен кэшировать самые частые запросы используя Redis или другую систему кэширования

### Frontend
Создать каталог в виде SSR или SPA

Каталог должен брать данные с API описанного выше

Каталог должен включать в себя:
* Систему фильтра по категориям, типам, странам и цене
* Графическая визуализация поиска
* Подсказки при наборе, подбирающиеся по тем же критериям, что и сам поиск, подсказывающее наиболее релевантные результаты относительно текущего введённого запроса
* Сортировка товаров по цене\названию

### Завершение
По выполнении создать репозиторий на Gitlab/Github, залить на него результат и скинуть на него ссылку

Если были задействованы дополнительные программы, не упомянутые в данном описании задания, сообщить об этом в README.md

#### Использование Docker для разработки крайне приветствуется
